中 學 女 教 師 開 學 日 跳 樓 亡

【本報訊】熱心教學中學女教師開學日跳樓亡。 一名任職教師的女子張楚燕（卅二歲），被發現由大埔鳳園路嵐山第一座住所墮下，送院搶救後不治，因她有情緒病紀錄，初步認為無可疑，尋死原因有待調查。張女未婚，在大埔羅定邦中學任教兩年，兼任班主任，深受學生歡迎。張女離世當日剛是開學日，校方已即時向全體師生公布死訊。

羅定邦中學師生感悲痛

羅定邦中學發言人表示，張女任教中文及歷史科，開學前曾回校參加校務會議及準備新學年工作，未見有異常。學校聞悉噩耗後，全體師生極感難過及悲痛，校方已即時啟動「危機處理小組」，輔導主任、社工及教育心理學家已為同學及教職員提供輔導。

真。以死相搏

2017年

等班兒登仔仲以為做教畜好hea

回帶?

留名對睇抄登仔叫教畜

咁快搶左第一
仲以為會係學生先
rip

勁仆街，拎死人黎開玩笑，仲散播虛假訊息

2017
為弱視服務

呢個樓主成日回帶

教畜

今年第一個跳樓嘅中學生會係form嘅

2017

舊聞回帶